無綫敗陣 ViuTV擸晒金像金馬香港獨家播映權

第37香港電影金像獎將於明年4月15日舉行，過往金像獎直播，唔係無綫就係亞視，而自從2012年第32屆開始，香港獨家播映權一直落喺無綫手上。

不過，據《蘋果》收到可靠消息，ViuTV嚟緊喺無綫手上搶到第37金像獎香港免費電視獨家播映權，但到時會唔會中間唔加插廣告，一切仲要等開會先決定點做。本報記者致電ViuTV製作部副總裁金廣誠求證，他稱：「有消息嘅話我哋會公佈。」

金像獎播映權每年都會公開投標，除價高者得之外，仲要睇埋標書嘅其他條件，先決定到邊間機構可以中標。因為金像獎係有政府公帑贊助，所以規定要有Free To Air嘅電視台。據知，今年金像獎方便原定邀請本港3間免費電視台ViuTv、無綫同奇妙電視入標。不過奇妙電視仍未開台，所以今年只有兩間免費電視台申請播映權。

ViuTV其實舊年已經想攞金像獎嘅免費電視獨家播映權，但因為佢哋舊年4月先至開台，個台太新，所以直播權最終輸咗俾無綫，直至嚟緊一屆終於爭贏。
另外，本月25號舉行嘅第54屆金馬獎，ViuTV亦攞到香港免費電視播映權，同now TV嘅收費頻道衛視電影台一齊直播。

金像獎尚未公佈入圍名單，不過估計《空手道》、《29+1》、《拆彈專家》、《追龍》同《狂獸》都應該有份角逐。

屌柒CCTVB

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

好波呀Richard

TVB限奶 仲播

Tvb唔稀罕

都無人睇嫁啦

Cctvb咁鍾意cut「政治不正確」得獎者感想丫拿 無撚得俾你地cut喇

金像無人睇, 港產片無咩人睇 (除左王晶電影之外.... 《追龍》票房都遠勝《空手道》)

但CCTVB依然大把人睇

viutv好波, 希望原汁原味, 一字不cut

你以為自己代表全個香港？

我睇啊
咁係咪全香港都睇?

搶埋oscar得唔得

其實真係多人睇咩

諗下自己講乜先啦屌

1. Viu tv 點解咁多錢
2. 無論viu tv播乜，無線播雪花都多人睇過你

第1個問題你都問得出

D晚裝分分鐘露波

CCTVB又要打格, 不如唔好播啦

有錢都唔係咁燒下話，而家同燒銀紙無異

習近平講話重要d

李澤楷點解咁多錢

WIKI 都燒幾年都仲企係到 你技擔心楷楷？

你幫李生諗公司策略

有錢佬做生意唔係縮數黎做靚個profit, 係要搶市佔

唉

關人撚事咩
呢度既人比錢睇戲都做唔到啦
仲會關心電影業派成績表？
免費睇戲咪睇 睇完就拍拍屁股走架啦

所以香港人咁撚度縮囉
人地做一門生意 係睇長遠發展
電視塊餅係得番tvb 同佢架啦
呢幾年打靚個招牌一d都唔過份
人地唔等呢門生意開飯
投資生意就算打知和都冇所謂 人地手頭上有其他野中和番
但你叫佢一入場就想大紅大紫 爆哂盈利
你以為你地打機 玩大富翁咩

歡呼

階哥燒哂副身家的話
地球氣溫會上升三度

寧願睇愛回家

真係恭喜晒
唔使再睇CCTVB CUT版本

點解水塘咁多水

即係今年無得睇

道不同
電影業D幕後班人其實幾有骨氣

好事，之前一台獨大成日比人屌喺度催人講快啲，又cut人感情說話去廣告

有冇聽過咩叫Business life cycle?
客就一路慢慢儲番黎嘅
大把企業頭幾年蝕到仆街

你咪買囉，我部電視睇唔到 viu tv

大部份港資都咁刻薄唔係無原材因
一味淨係想cut cost

洗同佢講 只要係一個發牌制度既生意入面 對手唔多 搵錢非難事

聰明
有做生意人既頭腦
唔靠炒賣
佢老豆不只係一個走難黎香港既潮州佬
往左香港幾十年但鄉音都改唔到
淨係穿膠花養家

全靠楷哥佢老豆先可以安享晚年

垃圾電視台應該同亞視一樣收皮

台慶仲多人睇過金像啦

可能佢仲開心

人地阿碌柒洗撚你教佢點燒銀紙咩

咁應該係邊度搞錄影廠?
IFC定中環廣場?

比viu播今年金像影帝係邊個應該無乜人知

ViuTv個乞衣仔

本身開台個陣話過會係青衣起廠，但好似計過條數，成木太大唔起住

起得黎個牌都完lu

會唔會好似播叱咤咁冇廣告

今年903呢?

一個牌10年
起個廠最多咪4年

但佢仲猶疑緊嘛

仲好
無線d節目好睇過頒獎禮多多聲

買/租wiki黃嗰個囉

唔Cut 搞到好似903咁咪仲悶

不過真係拎大獎個班個個都身經百戰 唔會點激動

一定睇 支持支持

個個已經轉為物流中心

屌個閪都你成個月人工啦

金像獎本身就唔好睇 想知第日直接睇結果好過
邊個播都一樣冇興趣

真 俾咗viu播 全香港嘅報紙都唔可以報金像獎新聞

講真 金馬>金像啦

連登仔不願面對慣性收視

屌你老母 蠢撚到

唔緊要 仲有大把連登仔睇

敗乜嘢啊，佢根本唔撚想播，呢幾年成日播播吓要去廣告，講講吓得獎感受又要去，畀哂signal唔撚想做咁啦，直播節目啲嘉賓鳩up嘢又cut唔到，佢地唔想搞好耐。

一開台就賺大錢，個個生意佬都開電視台啦on9

金象獎同奧斯卡話會追姐，金馬真係睇賽果算！

唔想搞直情唔會傾啦,又唔係港台節目規定一定要播

搶到奧運同世界盃就真係大把人睇啦

VIU播好好多啦

如果係上年啲戲會好啲

大台隕落

結果仲少人睇。。。

根本奧運同世界盃就唔應該畀一個台獨霸
應該由港台做代表低價買入
再分配畀咁多個台一齊播

不如無綫學以前既亞視咁
當日播番16年既抗衡下

有十年喎

播廣告cut咗嗰段咪得

cctvb有得播金雞百花獎、春晚同埋佢自己嗰堆圍威喂節目就夠啦

tvb會違規播架

金獎像有撚人睇咩垃撚圾

如果典禮前要奏國歌，CCTVB一定有得播

嚟緊18年冬季奧運會 唔知邊間拎到轉播權

無綫攞咗

今鋪連登仔好笑啦

連登仔教李澤階做生意

正呀 睇足本

仲衰過攞世盃，定真係純粹邊樣無咁蝕就買邊樣，連人氣都唔駛理